煩煩大家幫手屌柒依個垃圾，國際戰線比佢不停誤導緊

就係佢啦!